邊撚個傻系仲係道叫人跳閘？

個傻系就係我：）
係香港地不能否認真係冇可能完全戒到黨鐵， 但都知有好多手足可能都仲係跨越唔到個心理關口，唔敢跳閘，尤其是係一啲繁忙時段，多啲人嘅地鐵站，可能你想跳但係又見到冇人跳，所以就不了不了。但次次都係得自己一個堅持，然後又受盡路人嘅白眼，都幾心酸。
就算你唔敢上前線，唔敢出黎遊行，叫你罷工你要諗養家餬口罷課又無野做，罷食美心集團又話好難避免到，但比起前線義士為我地擋子彈奉獻生命，一千個手足被捕係入面比啲狗侮辱虐打侵犯，我地宜家只係要比少少勇氣喺個閘口前邊跳一下都唔係好難姐？
我地塞地鐵就成日比位啲港豬豬入，屌話我地呢班暴徒剝削佢地呢啲唔想罷工嘅人嘅自由，咁跳閘呢個已經係抗爭手法既最低消費啦，宜家又唔會阻左佢地。唔係成日話黨鐵加價，香港地車費好貴嘅咩！？依家有得免費搭黨鐵喎，仲諗咩？認真問自己，乜你咁恨比咁貴車費咩？

有人提議過話每15分鐘就集氣一次跳閘，我覺得可以有系統啲18區都開個tg group，每15分鐘or半個鐘邊個站就集一次人一齊跳etc 北角315 觀塘330 柴灣345...如此類推，咁大家跳嘅時候就唔使心慌慌覺得好似得自己一個就唔敢跳，我諗大家平時搭地鐵都會撳住手機㗎啦，咁大家係Tg group道講一兩句野都唔會好麻煩，利申帶返頭盔9up下1999 都係想拋磚引玉大家可以集思廣益一下

Btw的骰啲嘅絲打如果跳唔過都可以捐過去，新閘大力小小一拍就開，雖然依家多咗好多睇閘狗，但個個都咁跳，人多就好辦事，佢地捉得邊個，而且捉咗咪最多咪罰500，又唔係殺人放火，呢個不合作運動可以隨時隨地，又唔使動員好多人力物力就做到，逐少逐少由日常生活做起，一個敢做，兩個敢做，自然就越來越多人敢做

光復香港時代革命

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

心乜鳩酸，我呢幾日跳左十幾廿次，程程跳
冇見過有其他人跳。咁又點！我唔係為人地跳，
係向仆街港鐵表態！

手足們 夠啦 頂唔順

仆街港鐵，幫黑警幫到出面，721元朗唔關門唔開車
831太子封站列車運狗，91封機鐵，做夠膽出Ｄ粉紅GAY佬捉人
沙中線D螺絲擰返好未呀屌你老母！

只係覺得點解連跳個閘咁簡單嘅嘢都冇同路人一齊做，覺得心9淡

Push

你要一個人改自己習慣好難，你仲要全港跟你改，畀D時間。
香港人道德潔癖唔係第一日既事

巴打唔好咁

香港國民有質素
對抗極權係蝕底啲
俾多少少時間

黨鐵一定要死

屌你老母標題黨

點解戒唔到黨鐵
巴士小巴Cover仲大

Sor做左標題黨想有多啲人睇到

支那新香港人負皮？
你地死無全屍啦

push

每逢搭正 撘三 搭半 撘九一齊跳，冇咁尷尬自然多啲人跳

最幣有好多時 冇人做第一個真係唔會有人敢跳

我日日跳

有啲位巴士小巴嗰啲一係就要等好耐一係就要兜到冇雷公咁遠兜10幾廿個站咁 你知好多香港人幾鍾意貪方便

你啲排板衰過我啲po

聽到好感動

跳閘有心理關口, 用癈老八達通就容易好多
癈老八達通: 去邊都係收$2 (羅湖/落馬洲除外)

Sorr平時好小開post

如果唔係太矮嘅可以試下跨玻璃，踩住圈起個位就好易跨到過去。呢個方法好在可以揀個少人嘅位跨，唔一定要跳閘機咁顯眼

呢個可以！推比多啲人睇